<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Dudleynmj/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixongn5/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Colemanhry/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dlmucnjl04/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominickryj/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Daniellvng/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Suan3728713/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Damionfb2/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/dwana46r/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Dwightbhn/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Danieltge/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/dtaxpmpji/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Culveregd/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimpleyj8/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/dkiznaye15/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Eatonhmg/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>中西雅乐</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Clevelandfbk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Suan3728713/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloreswfs/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/dknhj333/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Couchiko/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/crystles8cy/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Divinaad2/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalwde/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/4/27/n2507817.md#1" target="_blank">书序：开启通向海飞兹之门</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/4/27/n2507817.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2009/04/904262205161837-320x200.jpg" align ="left"></a>克鲁斯诠释这些小曲的独特方式，让我感到她保存了雅沙?海飞兹托付给她的音乐奥秘。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年05月02日 12:02 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/3/26/n2475375.md#1" target="_blank">世界民谣(45)樱花</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/3/26/n2475375.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2009/03/903260055201974-320x200.jpg" align ="left"></a>据说樱花在日本已有千余年的历史。春天花季一到，满目都是盛开的樱花，但是它的花期甚短，素有“樱花7日”之说，因此边开边落便成了樱花树的特点，日本人藉樱花比拟人生，人生短暂，所以要在这短暂的时间内，达到像樱花一样的灿烂。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年03月27日 7:52 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/3/10/n2457390.md#1" target="_blank">世界民谣(44)两只老虎</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/3/10/n2457390.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2009/03/903100237091974-300x200.jpg" align ="left"></a>......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年03月16日 10:31 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/1/31/n2413361.md#1" target="_blank">世界民谣(42)小蜜蜂</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/1/31/n2413361.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2009/01/901310431581974-320x200.jpg" align ="left"></a>......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年01月31日 5:28 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/1/24/n2408202.md#1" target="_blank">新年组曲欣赏</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/1/24/n2408202.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2009/01/901240027231974-320x200.jpg" align ="left"></a>......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年01月28日 11:31 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/1/24/n2408186.md#1" target="_blank">新年乐曲 薄海欢腾</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/1/24/n2408186.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2009/01/901240024111974-320x200.jpg" align ="left"></a>......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年01月27日 11:19 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/1/24/n2408181.md#1" target="_blank">世界民谣(41)恭喜恭喜</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/1/24/n2408181.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2009/01/901240011111974-320x200.jpg" align ="left"></a>《恭喜恭喜》的作曲和填词都是陈歌辛（1914～1961）在1946年所写的歌曲，原本是恭喜抗战胜利（1935年），由姚敏、姚莉两兄妹合唱。俩人合唱“恭喜”两字多达数十次，却不会令人感到厌烦，歌词简单易上口，旋律编曲也很简练。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年01月25日 10:56 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/5/22/n2535302.md#1" target="_blank">刘索拉新歌剧为母亲申冤</a><br></h3>5月20日晚8时，中国大陆作家、音乐家刘索拉的新作，室内歌剧《自由魂》在丹麦最豪华的海上歌剧院Takkelloftet小厅演出。之前该剧曾经于5月12日在英国伦敦巴比坎中心（Barbican Centre）首演。这个作品是作者应著名的“音响剧院” （Theatre of Voices）乐队创建人兼音乐总监、葛莱美奖得主保罗?希利尔（Paul Hillier）之邀而创作， 并由“音响剧院”乐队将其搬上舞台。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年05月22日 11:38 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/5/17/n2529307.md#1" target="_blank">杏娟谈乐(11)：鳟鱼的不同结局</a><br></h3>舒伯特在德国艺术歌曲的发展里具有承先启后的地位。在他之前的作品大多将钢琴伴奏当作管弦乐团的缩影，作为声乐在和声、节奏上的衬托。从舒伯特开始，他尝试以音乐来写景、写意。为了配合诗文歌词描写的场景，他以钢琴伴奏当做舞台布景，利用抽象的音响情境模拟，制造出具象的事物描绘。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年05月18日 10:43 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/5/17/n2528991.md#1" target="_blank">【古典天地】世代相传的圣母颂</a><br></h3>“圣母颂”是罗马天主教的一种祈祷文，意思是“向玛莉亚致敬、赞美”。一般在天使报喜节时以诗歌方式演唱。早期西方音乐发展与宗教有极大的关系，许多作曲家都谱写过类似的曲子。这些曲子都透着信仰神的灵性之光，处处显露出奉献给神的谦恭和与世无争的淡泊。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年05月17日 12:33 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/5/8/n2520072.md#1" target="_blank">贯通三才的神器──古琴(下集）</a><br></h3>不同的艺术形式之间也因为和自然的共同联系而彼此形成通感。“渭城朝雨邑轻尘，客舍青青柳色新”是诗，是画，也是音乐。在这集的节目中，我们将继续进入古琴所展示的精神世界，从中我们不仅能够感受到中国文人的独特气质，甚至可以窥探到支撑中国文化广厦的基石。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年05月08日 2:16 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/5/3/n2514686.md#1" target="_blank">贯通三才的神器&#8211;古琴(上集）</a><br></h3>这样小小的一张琴上就体现了天文、地理、人体、五行这么多的文化元素，可以说是“法天象地”的一个小宇宙，仅从外形上讲，它就超出了一个乐器“发声”这个简单的用途，而是汇集了许多意义于一身的一个文化载体。而且，它不仅在外形上像征了天、地、人三才。在声音上也有体现。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年05月03日 4:12 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/4/27/n2507837.md#1" target="_blank">书摘：海菲兹大师班 第一年(1974~1975)</a><br></h3>我们常常站在窗前眺望他的到来。对于像我这样的新学生而言，观察海飞兹先生举手投足间帝王般的风范确实是一件令人兴奋的事。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年05月02日 12:58 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/4/30/n2511171.md#1" target="_blank">夏-四季小提琴协奏曲-维尔瓦第</a><br></h3>维尔瓦第的经典小提琴协奏曲《四季》中的夏。维尔瓦第为每首协奏曲各写了一首十四行诗，作为乐曲的说明。维尔瓦第在《四季》里，用弦乐创造出了丰富的效果与娱乐特质，他所描绘的夏天的雷雨更是鲜明生动，令人叹赏不已。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年04月30日 5:49 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/4/22/n2503146.md#1" target="_blank">古琴清韵</a><br></h3>......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年04月22日 5:41 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/4/6/n2486793.md#1" target="_blank">世界民谣(46)我的邦妮</a><br></h3>这首乐曲是一首流传超过百年的苏格兰民谣，但令我吓一跳的是《我的邦妮》不是泛指邻家的小妹，而是十八世纪时，想要从英国人手中夺回王位，不幸失败后流亡海外的苏格兰王子查理......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年04月07日 11:50 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/3/29/n2478598.md#1" target="_blank">令人叹为观止的一场演出</a><br></h3>佳评如潮的神韵晚会果然不同凡响，让人看得目不转睛、十分入神，看完后，人人都会有一种说不出来的感动，不禁潸然落泪。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年03月30日 2:05 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/3/26/n2475179.md#1" target="_blank">令人回味无穷的一场演出</a><br></h3>才刚进入蕙荪堂，就感受到一股非常神圣的感觉，让我更期待进入表演厅了。而一进表演厅，果然更感受到一种庄重、盛大的感觉。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年03月26日 11:13 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/3/19/n2467371.md#1" target="_blank">荷兰“圆舞曲之王”获法国文艺骑士勋章</a><br></h3>荷兰小提琴家安德烈?里欧(Andre Rieu)获法国文学艺术骑士勋章，授勋仪式3月5日在法国驻荷兰大使馆举行。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年03月19日 1:24 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/28/n2446143.md#1" target="_blank">杏娟谈乐(10)庄严的双搭档</a><br></h3>带着宗教印记的管风琴与庆典音乐的常客小喇叭搭配合奏所表现出的效果不仅震撼，更放射着一股庄严的气势。这种让人听了正襟危坐、惊叹不已的配对，值得在特定的时刻、特殊的场合用来整肃情绪，留下神圣美好的印象。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年03月09日 7:56 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/26/n2443832.md#1" target="_blank">杏娟谈乐(9)交响曲中的幽默</a><br></h3>海顿作品中新奇的发想，经常带着明朗、乐观的特质，一种海顿式的幽默气质。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年03月02日 7:40 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/26/n2442675.md#1" target="_blank">古代音乐：周景王铸“无射”钟 误性命</a><br></h3>......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年02月26日 8:47 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/17/n2432448.md#1" target="_blank">世界民谣(43)当我们同在一起</a><br></h3>......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年02月18日 9:04 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/18/n2433541.md#1" target="_blank">【中国古典乐曲欣赏】彩云追月</a><br></h3>中国的历史渊源流长，中国的文化博大精深。中国的古典音乐如同仙乐飘飘，如诗如画，隽永秀丽。让我们静心欣赏这经久不衰的中国古典音乐的神韵。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年02月18日 7:23 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/11/n2425706.md#1" target="_blank">贝多芬与孟德尔松名曲</a><br></h3>指挥陈启宽（Marlon Chen）带领之下的马基尼弦乐团（Maggini String Orchestra），将于2月21日晚上八时在休士顿市中心的Hobby Center演奏贝多芬D大调小提琴协奏曲Op.61与孟德尔松A大调第四交响曲（意大利 Italian）Op. 90。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年02月11日 12:53 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/1/n2414294.md#1" target="_blank">韩德尔与水上音乐</a><br></h3>......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年02月06日 1:11 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/1/31/n2413486.md#1" target="_blank">【中国古典乐曲欣赏】万古天门开</a><br></h3>今天我为您介绍一首以唐朝风格为基础的、优美而又气势磅礡的乐曲《万古天门开》。《万古天门开》这首乐曲不是一般的叙事写景或人间冷暖的情感抒发，是一首旷古纪实曲，记述了一件自久远年代前即已发生的重大历史事件。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年01月31日 10:18 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/1/21/n2404749.md#1" target="_blank">参差仙竹天乐飘－排箫</a><br></h3>......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年01月24日 10:53 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/1/21/n2404741.md#1" target="_blank">拨弹古琴传雅乐  感性知性的交会</a><br></h3>......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年01月23日 9:37 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/1/17/n2400436.md#1" target="_blank">象征凤凰美丽形象与音响──笙</a><br></h3>相传“笙”是女娲依照凤的形象所设计发明的，正因为它的音色有如凤鸟一般，所以“笙”的声音常被称做凤鸣。《释名》中记载：“笙，生也。像物管地而生。以匏为之，其中空以受簧。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2009年01月19日 6:09 PM</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_5.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;6&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_7.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_6.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_6.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_6.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid263_6.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid263_6.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
